我讀中大翻譯 想研究下iPhone SE嘅翻譯

而家啲大學生係咁廢

你忍笑嘅時候把聲幾好聽

用google translate得啦 洗鬼讀咩 大學生喎

你無知我唔笑

Ok wo ching

你係會得到一部熊貓機

翻譯撚

其實都係迎合返個market嘅人去吸引人買，不過香港版可能會令小粉紅發癲

台灣同支那個譯法幾強調消費者嘅地位同力量
相反香港唔太側重哩一點

真係架

佢傷左好多中國人的心

巴打條片好過癮